[ 7月2號 今日最後一日] 記得登記做選民

突然間醒起, 好重要

記得登記做選民

( Sorry 寫得最好係 HK01 )

如果你之前登記左, 亦都唔該麻煩你用下面條 Link 檢查一下你選民嘅資格係唔係有效.

同埋打好香港輿論 / 文宣戰

[文宣] 7.1 發生嘅唔係暴力行為 - 係 官逼民反

麻煩推上熱門.

( 小睡片刻先 )

Push.

push

Push

登記做選民呀！

交左表正常幾耐先搞掂

太耐之前, 我都唔記得咗. 有冇師兄知道 .